筲箕灣官中兩染疫中六生曾回校考試 逾百人需檢疫

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君公布，本港今日新增32宗確診個案。本港至今累計106宗個案。在確診個案中，4宗為輸入個案，其餘28宗為本地個案。

在28宗新增本地個案中，22宗為有關連個案，另外6宗為源頭不明個案。在有關連個案中，機場第三跑道地盤群組再多1宗個案，檢疫中心送院。

另外，筲箕灣官立中學先後有兩名學生染疫，曾於同一日回校在同一禮堂考試。

封東區

點解三跑仲可以正常開工要嚟個地盤群組大爆發？

真擾敵